第一次求建制派

夠票快啲送走假難民

之前就話唔夠票，今次夠啦掛

你夠膽做，下次投你地

係時候表現

保民生 ，做實事

9萬8唔好白袋

議席已袋 理撚得你

求佢年底前通過23條 保衞香港免受外國政策干預

保民生
梗係東大嶼

梗係唔會啦，幫到佢地咁多
之前夠話起集中營啦
得個講字

之前有泛民反對，可以順口痴黃

而家無人阻頭阻勢，係時候睇下圓桌做到咩實事

唔會
無左假難民點spin香港人對支蝗既仇恨

第一件事辱警罪，拉焦土忍先

好想睇下港共可以兩年，點樣滾水煮蛙

1. 辱警罪
2. 蒙面法
3. 23條
4. 版權23條
5. 東大愚
6. 再修議事規則
7. 限制言論，集會，遊行，示威，網絡權
8. DQ 所有唔表忠的人
9. 加碼買東江水
10. 高價買中國電
11. 加強掃蕩露宿者
12. 大幅增加老人津貼，新移民津貼，房屋福利
14. 削減年輕人福利，削教育開支，運動員開支
15. 增加全港一地兩檢地區
16. 無限量引入自由行
17. 同意水，電，交通大幅加價
18. 刪除全港公務員的投訴科
19. 引入部分中國法例
20. 要領牌廣播牌先可以做YouTuber, 並只能發親中言論
21. 政府三讀議案每人15分鐘，變成30秒
22. 新移民入境1日便可以有投票權
23. 癈除廣東話
。。。。。
。。。。
。。
。
諗到都開心，每日一項，實夠時間